都係啲港人偷運金陀衰家 家陣去日本尤其細機場鋪鋪開喼甚或搜身

呢一年上落過鹿児島 宮崎 広島 岡山 鳥取機場

(無錯，就係港航或廉航果d)
仆你個街幾乎次次都要開喼 甚或搜身，機場貼住唔俾偷運金條及違禁品嘅紙,
仲要係無差別咁開喼，見前後都要開，有啲香港阿嬋仲因為咁嘈嘈閉，結果搜更耐。

東京 關西人太多好似就比較抽樣，細機場人少見你香港真係差唔多逐個check.

屌平時去日本 都會買十支八支假狗

而家真係唔敢買

咪亂FF啦

某日本女星喺機場試過被搜出震動棒

點晒香港名好醜